［發放正能量］每日記低3件遇到嘅開心事

我係一個極度負能量嘅人
成日將啲嘢諗到勁悲觀
朋友叫我試下每日記低個日遇到嘅3件開心事
久而久之個人就唔會咁負能量
佢話就算個日冇遇到開心事都好
都可以自己老作3件開心事氹下自己
就算係好普通好小事嘅都得
所以我開呢個post當日記咁記低我每日3件開心事
睇下我會唔會有咩改變

lm

1. 今日瞓到自然醒
2. 今日借到曬想借嘅書
3. 去canteen買飯，姨姨畀多左幾舊牛腩我（感動到食食下想喊）

留名睇下你啲開心事

x2
森美有抑鬱，醫生都係叫佢咁做。

1.女同事whatsapp轉咗新相
2.同女同事講到野今日
3.搵到第一個理由同女同事發到第一個whatsapp

1. 一個唔妥我嘅人今日主動搵我講嘢，感覺關係有好左少少
2. 今日交完一篇論文
3. 今日偶遇熟人，好開心咁食左一餐飯（平時得自己一個毒食）

成日一件都無 點算

啱啱諗起你個post諗住嚟mon下你有冇記嘢

樓主今日有冇遇到d咩開心野呀

1. 今日補習賺到錢
2. 今日上堂有同學陪我一齊坐（平時無人陪就自己一個坐）
3. 今日瞓左個舒服嘅晏覺

1. 食左KFC(好耐無食，覺得KFC好貴，平時唔捨得食）
2. 今日補習賺到錢（但學生好曳）
3. 今日同朋友傾左好耐計

日日check住樓主睇佢幾時偷懶

lm一齊開心下

日日都幫人補習

1. 可以收工
2. 可以返屋企
3. 可以訓教

1. 打拳頂得住到落堂
2. 食左M記
3. 唔駛等好耐車

一星期補三日

1. 冇美容cold call
2. 金鐘只係等三班車（平時四、五班）
3. 做gym冇教練hard sell

好勤力

你都幾貪小便宜，又冇貢獻，又要知道大家啲開心嘅方法，不如全世界一齊同你玩你一個開心哂？

我都貢獻嫁，開心嘅方法就係放低負能量

留名睇樓主開心

留名睇開心野

屋企人知道我最近好忙又攰 突登買咗一筒糖請我食 好突然又好sweet
被tutor推薦去間幾好嘅公司返工 被欣賞的感覺真係好

1. Lunch好味又食得飽，有牛肉又有魚香茄子
2. 今日上堂好專心，無瞌眼瞓
3. 星期五上完堂就開始放假，有時間做paper

reading week唔洗上堂

一日入面真係無多一兩件事開心過以上咩

加油樓主

多謝

其實寫到第3件事已經無咩開心嘢好寫
一日有一兩件開心事已經好多
好多時一件開心事都無架

你就好
邊間U?

見到樓主每日都有三件開心事都替你開心

諗返自己全日都好似無乜野值得開心咁

食到野
訓得著
未死

第三樣真係值得開心咩

lm 好正面呀個post 日日keep住個人一定會開朗啲

留名 近月都好負能量 試下樓主個方法先

嘩 可唔可以日日留言
我都想開心d

今日伍文岍開左兩次直播
今日飲左珍珠奶茶
今日食左炸魷魚
今日星期五

不過要返工呀
夜晚進修 好辛苦

1.今日返工終於叫做上手左
2.開始同同事有少少野講
3.準時收工

我發覺我一日都冇3件開心事點算， 唔開心事就大把貨寫

1. 今日係outlet買左10支唇膏都係$300 平到喊
2. 食左麥旋風 成日覺得好貴
3. 有人話我皮膚好咗

終於得閒去攞返張學生證
睇左套想睇ge戲，個男主角好好J
即興約到fd食飯

1. 今日同朋友慶祝生日食蛋糕
2. 今日有同學陪我一齊喺圖書館做報告
3. 今日補習幾順利

有一次約左個朋友
佢臨時放我飛機
吵左一場
之後就絕左交了

1. 今日瞓左成日
2. 朋友約我一齊食飯
3. 終於做完paper

幾時嘅事呀 仲救唔救得返

留名吸收正能量

即興去左戲院睇戲
沖完涼有心機敷番個mask
個人頹左好耐 開始有番心機想聽日做野

今日真係諗唔到3件事

今日都未過 唔洗咁快灰心喎

1. 今日食自助餐
2. 今日瞓到自然醒
3. 今日借左好多書

有得瞓到自然醒真係好

我都想食自助餐

樓豬成日都借書
好鐘意睇書？？

參考書嚟
寫論文

今日發少左燒
今日唔洗做化療
今日浸左patpat

難得唔洗返學
肚餓買左塊芝士蟹柳q餅食
一家人齊齊整整咁食餐飯

巴打加油

1. 天氣好涼好舒服
2. 有asahi飲
3. 食左蜜糖芥末醬 好好味

加油呀

1. 同朋友一齊食飯
2. 同朋友一齊傾好耐計
3. 溫完書

1. 朋友陪我一齊溫書
2. 今日完左一個project
3. 今日去做義工

巴打嘅生活都幾充實
但好似唔係好見你講下平時啲娛樂咁嘅

毒撚係咁
娛樂得上網聽歌

1. 今日補習暫停唔洗上
2. 今日買飯畀完錢姨姨先話賣曬，但畀過其他餐我，仲畀大份啲我，好彩幾好食，因禍得福

1. 今日補習暫停唔洗上
2. 今日買飯畀完錢姨姨先話賣曬，但畀過其他餐我，仲畀大份啲我，好彩幾好食，因禍得福
3. 今日寫論文寫左一大半，進度良好

同我差唔多

最近發現自己成日笑
但其實又唔覺得自己開心
即係點

1. 今日落堂後諗住都係得自己一個食飯，點知有同學搵我一齊食飯（雖然平時都係一個人食開，但有人搵嘅感覺真係好）
2. 今日星期五上完堂就放假喇，聽日補習暫停，可以瞓晏啲
3. 今日買左杯貢茶飲（好貴，平時唔捨得飲，但今個星期讀書讀得好辛苦，獎勵下自己）

睇你點定義開心依樣嘢
可能你同一班fd一齊玩嘅當下有講有笑好開心，但過後回歸平淡，係心情平靜嘅時候你開心個感覺已經消失左，咁你諗返起覺得自己唔係真係咁開心
係佛家嘅思想入面有提到過人世間嘅快樂都係短暫嘅，苦與樂係相通嘅嘢，中學嘅時候有個老師同我講解依樣嘢，佢話你去飲一枝汽水，你好開心，同時你知道你枝汽水會飲完，所以你會唔開心無論你依加有幾快樂，到最終你都一定唔快樂 因為令你快樂嘅嘢冇可能係永恒
所以我覺得，人要開心，就係唔好去諗返自己開唔開心，只要在乎自己當下嘅感受，如果你笑嘅當下係真心想笑就已經夠

1.
2.
3.

1. 今日見到我男朋友
2. 攞返我部電腦 (前排攞左去整)
3. 瞓左個晏教

係公司屙屎有廁紙
今日公司無野做
聽日星期六放假

明白
不過有時自己都驚
明明上一秒笑得好開心
下一秒就無哂表情咁
反而有時無笑出口
一路聽住音樂個時
明明無笑但係又覺得自己好幸福

我會諗，其實係咪真係有必要追求快樂
我成日同啲fd講依一句
開心又一日，唔開心又一日，咁做乜要咁開心呀
雖然係搞笑嘅成分比較多，但其實都幾值得思考
我本身係冇特別中意周圍去嘅人，身邊啲fd好中意去旅行，有次佢問我，乜你唔覺得去旅行好開心咩
我諗左一陣，同佢講，去旅行都開心架，不過我留係屋企睇一套自己中意嘅劇，又或者打機贏左，又或者瞓個晏覺一樣都開心，只要結果係開心，我唔係好care依種開心係因咩而得到
最後我發現，我真係一個好撚懶好撚怕麻煩嘅人 比起追求快樂，我更加追求自在同舒適

樓主而家睇番自己煮左咁多日
其實都好多開心事 正面d

寫

我仲未死得
我個心跳緊
我仲呼吸緊

好似係

我自己就好怕麻煩同改變
講咗幾年要去日本
周圍同人講 但係仲未去得成
一想plan 個時諗起自己唔識日文
又要請假 又要派手信 又要影相 好多好多嘢
最後就又同自己講遲下先

都係打機聽歌上網最開心

不過係覺得成日收人手信自己無乜回禮唔係幾好咁

1. 今日係禮拜五
2. 返工訓到醒
3. 準時返到屋企

1. 食KFC
2. 食壽司
3. 放假喺屋企玩電腦

1. 今日寫左一篇論文（其實仲有幾篇，好大壓力，但完成左一篇已經好好）
2. 今日溫左少少書（下星期midterm，堆左好耐無溫書）
3. 終於追完一套動漫（有啲唔捨得，但係好好睇）

想知係咩動畫

講到唔捨得 可能長篇嚟

等睇樓主覆

我諗你地應該唔會鐘意 唔講喇

唔講點知鐘唔鐘意
搞到依加好想知

真係
吊咩癮呀

1. 今日食左碗好多牛腩嘅牛腩麵（如果有多條菜會更好）
2. 今日同朋友一齊聽youtube哼歌
3. 今日寫左一份paper（實在太多paper，完成一份距離我完sem目標又近一步）

1. 考完一個midterm
2. 今日同朋友食左餐飯
3. 今日上堂夠膽出聲討論

。自己買的生日禮物🎁今日收到了。
。係71買咗把靚雨傘。
。今晚可以自己食飯。

發現樓主日日都有朋友陪
又有自己興趣
好充實

唔係日日都有朋友陪
好多時我都係自己一個食飯
興趣就得動漫
讀書佔左我大部分時間
煩惱多數係學業同人際關係

1. 朋友叫我一齊食lunch
2. 補習嘅學生好乖
3. 今日有多啲私人時間畀我溫書（平時又上堂又補習，無時間溫）

死亡十一月

1. 準時起身上十半堂
2. 晏就亂買嘅飯都幾好味
3. 諗唔到

11月1日(三)
1.鬧鐘響時無起到身, 之後9點2左右醒都趕到無遲到
2. 同心理學家姐姐傾計 (雖然又唔做)
3. 終於染咗個紅髮

1.今日番工遇到好同事
2.今日可以見到男朋友
3.今日有得食雪糕

樓主加油

見到你既開心野我都會開心左

1.補習賺錢
2.今日同朋友傾左陣計，開心左
3.睇左場音樂會

六合彩輸左
無得升職
未出糧

聽日射個靚波先

我都未
垃圾工7號先出

1)有幾個人話我fit咗
2)今日清咗d宿便
3)抽到時間同朋友傾計

1. 考試唔合格
2. 想自殺
3. 天台好涼，望落去睇到條街無乜人

我都係7號

2017-11-2 (四)
1. 有人讚我個髮色靚
2. 起到身食耳餐
3. 行咗陣街 , 玩了1場jubeat

唔好啦
涼浸浸啱瞓個靚覺多啲 死，不了
屋企係唔係俾好大壓力你？好著緊你啲成績？有啲咩唔開心都可以同我地講架

依啲天氣行山燒烤真係一流

巴打，你望到就覆下啦，唔想講嘢打個表情都好

推

1 係英國有得食中餐外賣 魚香茄子 芥蘭
2 完咗個presentation
3 男朋友冇咳醒

1. 今日同朋友出左街玩（除左返學，好少出街玩）
2. 今日識左個新朋友
3. 今日瞓過龍，但最後都趕得切補習

去左邊度玩啊？可以好好放鬆下

咳可以試下煲雪梨蘋果，潤下喉嚨會好啲

出左旺角唱K

1. 最近身邊有好多人病左，慶幸自己仲健康（各位巴絲都要小心身體）
2. 今日去左攀石（其實我畏高，但都嘗試去玩，覺得自己好有吉士）
3. 阿媽擔心我食唔飽，成日問我食唔食得飽；朋友話想送零食畀我，佢話買多左順便送（今日先知道原來有咁人愛我）

攀石正呀喂，我都想去試下
能成為密友大概總帶著愛有呢d朋友係開心既

巴打係唔係成日慳錢唔食飯或者求其食少少當食左嗰d

唔係 但係好忙
成日唔準時食飯
或者一餐當兩餐咁食

樓主成日瞓過龍食唔飽咁嘅

1. 今日食左一碟好好味嘅叉鴨飯
2. 今日present完（覺得自己表現幾好，愈來愈唔緊張）
3. 今日終於有時間玩下電腦（玩一陣先再寫paper)

1. 今日同朋友出街食飯（餐飯好貴，但係開心嘅）
2. 有個同學病左無返幾日學，今日見到佢番嚟上堂好開心，好多計傾
3. 今日去左圖書館借左一大堆書，可以開始寫paper

今日有得攬住小朋友 好開心 放學又見到小朋友 最開心係對住小朋友 無論幾累 佢地都係我起身既動力

我都視導完 好高分 勁開心 完哂視導

琴日唔記得set鬧鐘搞到返工遲左成個鐘，不過到今日都冇事發生，應該冇人發現，好開心

呢兩日畢業
見返 好耐無見 ，之前一切讀書的同學
影咗啲相

1。升職
2。加人工
3。阿媽放假，有住家飯食

恭喜晒

1. 今日補習啲學生好乖（最近忙到唔夠瞓好無精神，好彩學生唔洗我操心）
2. 今日有準時食飯（但係飯太少食唔飽）
3. 今日有時間寫論文，今晚應該可以早啲瞓（真係好攰好眼瞓）

樓主補咁多習會唔會太攰呀？

1. 抽到閲文
2. 公司請吔蛋糕
3. assignment諗唔通嘅point諗通左

睇唔明咩叫閱文
走去google下
原來係股票
覺得識買股票嘅人好勁
我唔捨得拎血汗錢買
驚蝕鬼左

唔投資
啲錢會輸俾通漲

點都要學下
可以考慮下啲會配股嘅藍籌

我覺得大家應該要學下理財
尤其是出嚟做嘢開始就應該接觸下
到第時年紀大左，你嘅bargaining power會下降，如果淨係倚賴打工份糧作為唯一嘅收入，即係俾份工綁死左
倒不如趁後生冇咩家庭負擔嘅時候，開始累積自己嘅被動收入
有關依個概念嘅嘢可以睇下富爸爸窮爸爸(吸收佢個concept就得，實際有好多例子可以唔洗理 )
其實我都唔係好識架咋，啱啱開始研究，主要都係供下藍籌穩穩陣陣咁

留名學野

今日真係無咩特別嘢發生
諗得好辛苦

1. 食飽飯
2. 搵資料寫paper
3. 聽日星期五就嚟weekend(諗唔到寫乜，夾硬諗出嚟)

返工好辛苦 真係無開心野

1. present完
2. 公司有人去完日本，啲手信好好食
3. 星期五

1. 星期五放假
2. 準備好補習啲材料
3. 食到阿媽煮嘅住家飯

1) 解決kick手既complaint
2) 令仇人出醜
3) 搵到朋友幫手用US Visa訂愛鞋

1）同谷mate講嘢，（尋日有少少火)
2）見到個好耐無見既fd
3）同bf傾到個有趣既話題

1. 買左杯奶茶飲
2. 買左禮物送畀朋友
3. 寫完一份paper

令我諗起琴晚食飯嗌咖啡，點知呀姨話d 咖啡放左一日，太濃唔好飲又會訓唔到，不如轉飲奶茶

杯奶茶又好飲又窩心

1. 全日攤係床hea
2. 全日冇食野，感覺又瘦了
3. 唔洗返工

今日飲杯奶茶啲珍珠好難食
不過去左睇恐懼鬥室，幾爽
同埋去買嘢個sale好好人

樓主加油 要堅持落去 有多啲正面思維

點解間嘢啲咖啡唔倒哂佢換過

佢話夜晚無咩人飲，煲過又係嘥

尋日唔記得左寫

1. 幫朋友慶祝生日，一齊食蛋糕好開心
2. 開始寫另一份paper
3. 開始諗緊12月去旅行

1. 偶遇一位朋友好開心
2. 今日有帶傘
3. 食宵夜

1.慢慢調整到同條女相處嘅心態
2.起身心情好好
3.打機勁左

1. 借左好多書
2. 走左堂做自己野
3. 食左碟好味嘅叉鴨飯

1 訓到自然醒
2 搵到自己想要既野仲要平過出面
3 做哂啲家務

上星期開始失業
今日開始再黎
1. 訓到自然醒
2. 下星期有工見
3. 有時間自己煮野食

1.補習可以補多份
2.第一次去深井食燒鵝
3.上完堂有蘋果食

1. 做錯件小事但老細無詐型
2. 買咗Melody杯
3. 今日住家飯係自己鐘意嘅餸菜

1.食到好味漢堡同薯條
2.食完熱氣野未喉嚨痛
3.有得補眠一粒鐘好爽

1.今日OT左有錢賺
2.見到依個post
我淨係諗到咁多咋

1. 上堂break個陣同朋友一大班人咁傾計 好warm好開心
2. 另一堂同隔離位吹水冇odd
3.

今日生日

本身呢排其實都好唔開心，感情問題屋企問題工作問題；加上人大左，都冇咩想特別慶祝

有個好耐冇聯絡既ex (同一間中學，一齊過兩次；雖然入唔同大學，但機緣巧合底下跨大學咁合作過，之後都好少聯絡）佢係其中一個佔我心目中一定地位既人；而佢有send text黎祝福我
個下其實好窩心，隔左咁耐，竟然仲記得我生日

第二就係屋企人有買蛋糕比我，仲要係我最鍾意食既蛋糕，食個下好想喊
呢排因為一啲野，生疏左好多

第三未諗到
要數應該就係琴日返工，同個學生吹水個陣，講我聽日生日；佢好興奮，即刻祝我生日快樂
呢四個字其實都係一個幾大既boost
有好多人知道人地生日都wfc，哦，關我差事既面口，同我學生既熱情成好大既反比
可能加上我呢排真係好down, 突如其來隨意既祝賀，威力變得十分驚人

真係消極魔法師

連登都有正能量

1.寫完一份paper(但仲有好多份，幾時先完sem?)
2.寫左碗好味嘅水餃麵（但係食唔飽）
3. 今日唔洗返補習，多左時間寫paper

1. 一行到巴士站就有巴士
2. 自己唔開心諗住收埋自己，但被好友識穿咗
3. 以為份卷個位數，點知有兩位數(雖然都係唔合格 )

1. 食雞鴨飯有雞脾
2. 老細無公司我hea做左一日
3. 有媽媽靚湯飲

1. 提早做完份assignment
2. 上堂睇咗飛越瘋人院 睇到好感動
3. 練歌唱咗首好好聽嘅歌

1. 屌左老細一輪
2. 有freelance 做
3. 返到屋企食飯

1.戎丁第十四日
2.食飯有雞比吃
3.搭𨋢等埋對母女入黎仲比個小妹妹藐

十四日

1.睇左正義聯盟
2.食左菜飯
3.飲左酒有睡意

話咁快又禮拜五
做左嘢之後時間過得好快

1. 發現個地址唔完整的包裹無寄失
2. 上左堂好好聽的course
3. 食左個唔錯的台灣麵

1. 老豆煮粥比我食
2. 瞓咗晏覺
3. 聽返以前唱個堆歌

1.第十五日戎丁
2.比女神blue tick
3.無晚飯食

忙到唔記得左寫
寫paper寫到凌晨
突然記起今日未寫開心事
其實都無咩開心事
最近實在太忙

1. 買左杯貢茶飲（精神食糧）
2. 食左個M記（自從加左價覺得好貴唔抵食就好少食，咁耐無食，食返覺得好好味）
3. 報左團聖誕節去旅行

好羨慕你有朋友

1. 決定F一科core 下個sem再讀 即刻有種個天放晴嘅感覺

2. 就嚟完sem

3. 聽日打算偷食肉

1. 今日收到客交錢，有得出糧
2. 今日考試好輕鬆
3. 今日食咗雞蛋仔

1.幫2個學生妹買完旗
上到最後一班特別車

2.然後搭巴士
隔離位個小朋友完全唔嘈

3.星期六朝早嘅空氣好清新

1.玩pubg第一次單排食雞
2.返學做實驗遲到 但啲同學幫手搞掂哂
3.去咗細佬畢業禮 影咗張靚相

1.今日食左KFC
2.今日落雨但好彩有帶遮
3.今日出左街玩

1. 瞓到下晝先起身
2. 今日去左同個fd影畢業相
3. 認真化左妝(其實好中意但平時少出街所以冇咩機會，返工又懶寧願瞓多幾個字)

1.第十六日戎丁（太長時間唔用會唔會退化？）
2.比女神藍tick x3
3.whatsapp 收唔到message,剩係send到出

識過個新女神啦
天涯何處無芳草呀

1.第十七戎丁，希望無事
2.買野比錢時個女職員對我微笑
3.whatsapp全日都好安靜

我戒過兩個月都無事
真係有最多都係夢遺
身體會自然幫你調節放鬆架啦
怕乜

夢遺會唔會洩左道氣？
正常幾耐遺一次？ 遺左係咪要重新計過日子？

（sor,唔係騎劫呢個post）

痴線咩
夢遺係自然嘅
會夢遺代表你精神包足
佢先會幫你鬆一鬆
btw 應該好隨機 無話幾耐一次
個日受到啲色誘個晚就有機會嚟料
健康方面一定無問題
最煩係要洗底褲
同埋會痴住條嘢
掹開條底個時會痛

1. 食左M記
2. 玩電腦
3. 瞓飽

唔睇j圖,唔睇j video,唔睇靚女，會唔會都會夢遺？
同埋，夢遺左係咪要重新計過日子 由頭開始？
同埋，夢遺完第二日係咪會好攰架？

會 正常太耐無發洩就會架啦
有時發啲春夢就會嚟料

第二 我自己無重計囉 又無打飛機點會算J咗
你應該要覺得開心
因為身體夠健康
你先會夢遺

第三 唔會 仲會好精神

1.第十八日戎丁，今日忍得好辛苦，連登仔可唔可以出少D甜post
2.一個人行街好凍
3.whatsapp全日壞左，D人去晒邊？

1. 食左個好味又好平嘅早餐
2. 有朋友陪我食早餐
3. 今日早到起身寫paper

1/番工可以遲到
2/有毛公仔同我傾計
3/有朋友同我傾計

4/見到呢個po ,我成日番工都好燥嫁
路過呢道見到都諗左一諗,多謝樓主

樓主係負撚
鐘唔鐘意動物呀
去同d動物玩下不如

或者去郊外行下
做下義工

1.做完一份功課
2.食飽飯
3.好忙，抽時間瞓左一個鐘

1.第二十日戎丁，感覺好神奇！
2.唔見左信用卡，比媽媽鬧死了
3.whatsapp得單灰tick

1 自制咗dayoff (但係病撚咗 )
2 琴晚睇完好鐘意嘅綜藝
3 搞掂聽日present份稿

1. 搭lift見到女神
2. 去左新餐廳食lunch幾好味
3. assignment都算高分

1. 今日同個好耐冇見既fd食飯，好開心
2. 工作上有機遇，可能有大茶飯食
3. ..............

諗到咁多咋.....同埋係咪要每日都講先有用

1. 今日有一個refferal
2. 聽日半dayoff可以訓晏d
3. 個鼻開始好

Ig facebook個個都放負
社會其實好需要正能量
活在當下，皮已正、支持樓主

將每日遇到既小小幸福放大, 人生都可以快樂啲

1. 今日係dayoff
2. 琴晚有點灰，今朝訓醒好似舒服左
3. 食左雞翼

1. 份功課鳩做都幾高分
2. 準時起到身上堂 仲要呢堂教啲野都幾重要
3. 睇完一個ch reading 比我想象中睇得快咗

Sorry 想正評禁錯咗

1 black friday買咗3對鞋 好抵!!!
2 做完份essay
3 就嚟weekend

無人發生開心事了

等我諗下琴日有咩開心事先
1. 終於連續一星期都有早起做運動
2.食左間台灣野個飯幾好食
3. 又屌左老細一輪

1）夢遺 又要重新儲過
2）一個人食飯
3）無咩特別事發生

1. 琴晚訓得幾好，之前朝朝訓醒個人都痛到好似比人打左一身咁
2. 做下做下又差唔多清晒d paper
3. 終於可以同on9 proj mate say byebye

1. 有朋友一齊食晚餐
2. 瞓左個晏覺
3. 寫完一份paper

一樣都冇

1. 考完一個試
2. 舊年sem1個老師認到我 今日同我say hi
3. quiz答得幾好

1.今朝無夢遺
2.發高燒
3.便秘

1. 成功趕到deadline交貨
2.食pizza
3. 就快出糧

發高燒都開心 休息多啲啊

1.今日run through終於捉到自己角色條路
2.同鍾意既人持續傾到計
3.今日俾人話我襯衫好睇

1. midterm考得幾好
2. 同朋友慶祝生日
3. 做完一份assignment

1.考試居然寫得切
2.買咗個想食好耐嘅魚生飯
3.冇瞓晏覺，多咗好多時間做野

1.見到隻狗狗好可愛
2.見到隻倉鼠好得意
3.又便秘

我睇你個post睇到係咁喊

我都想自己可以開心啲

1. 今日終於食到放題
2. shopping買左野
3. 有個明星like左我張相
4. 完sem

1 發燒 但係今日有男朋友過黎照顧我
2 今朝起身好返好多
3 訓到自然醒

1.瞓到自然醒
2.發夢夢見女同學，但夢入面佢已經有男朋友
3.有精神去溫書

1. 今日補習，請學生食嘢，雖然辛苦，但好開心
2. 今日寫完一份論文，仲有幾份未寫，希望快啲完sem放假
3. 今日食左媽媽整嘅苦瓜，好苦但好好味，吃過苦嘅人會識欣賞苦瓜個種苦

1.今日落雨唔大，好快停
2.停電只係停左三個鐘
3.同朋友傾電話

諗唔到

我每日都剩係入黎睇大家有咩開心野

1.寫完一份essay (但係仲有一份未寫又未溫書 )
2.睇咗套戲
3.食咗琴晚好想食嘅拌飯

我支持樓主你

我感到快樂嘅野
就係我有被 我有床 同未死得

1. 神經線發炎食藥之後好好多
2. 師兄比左單freelance 我做好開心
3. 記得返黎食開心事

我到而家都未識欣賞

1. 呀媽打黎問我聽日返唔返屋企吃飯，有新鮮雞
2. Lunch time 去佐新都會無印行，第一次去，樓底高，設計好，感覺舒服！
3. 放工好肚餓去佐買炸雞翼，好滿足！

1功課比Miss讚 拎左出黎示范
2幫左師妹補習仲比人請食飯
3睇左2個chapter既書
4打機打完每日任務
有4件

1.今日完成present
2.終於上晒啲堂，剩番paper同exam就完sem
3.同同學關係好咗

1.今日weightlifting可以一邊放到15kg *10下 自己新紀錄
2.終於印左參考資料，聽日可以做練習
3.諗到唔錯既故事

1. 睇完張敬軒個fb live 的分享好感動
2. 無啦啦失控咁喊都有人好冷靜咁支持我鼓勵我
3. 見到仲有人寫呢個post

1. 9溫完書 聽日會再睇一次
2. 一晚chur咗2000字好估唔到
3. 今晚媽咪煮飯

今晚都要chur 2000

1. 考試應該考得幾好
2. 睇咗olaf adventure
3. 同朋友玩真心話

日日ot
日日都唔開心

樓主呢

1. 大塞車，但係係巴士訓得好好
2. 睇左一個chapter reading
3. 媽媽記得我話想試間新糖水鋪，仲話今晚同我去

樓主唔見咗
1. 去咗簽contract
2. 自己撘天星小輪
3. 可以睇海

樓主考試係咪好忙呀？
記得要比自己休息下呀

寫返琴晚的
1. 又考完一科
2. 食左塊好好食的豬扒
3. Plan 好左weekend 做功課同溫書

1.去行魔法少女市集
2.去行RG
3.去食拉麵
雖然一個人行
不過終於有日係充實啲
全日都係做自己鍾意嘅嘢

1. 考完試
2. 完sem
3. 去旅行

1. 瞓到自然醒
2. plan旅行行程
3. 玩電腦

1. 今日打邊爐
2. 今日見到好兄弟
3. 今日打機連續兩次攞第一

1. 同屋企人飲茶
2. 執行李
3. 晚餐好豐富

1.同舊同事gathering
2. 老細唔係office 所以hea左成日
3. 食左好多菜

1.今日公司冇人
2.揾倒個好正嘅AV
3.除咗條褲J得好爽

1. 食爭鮮好好味
2. 入戲院睇電影
3. 買到啱洗嘅日用品

1. 返工幾輕鬆
2. 放工等左一陣車就黎
3. 貓貓瞓左喺我大脾一陣

1. 返part time要ot賺多咗幾百蚊
2. lunch食到想食嘅野
3. 返工有同事請飲野

join

1. 今日早咗醒，早咗起身，多咗時間做自己野
2. 同男朋友試咗屋企附近間新餐廳，見到佢話幾好食，覺得自己好似冇介紹錯，同埋見到佢開心我都開心
3. 今日上youtube聽咗王菀之張敬軒演唱會，被治癒了

去邊旅行呀青

1. 訓到自然醒
2.warthunder連打爆8架坦
3.聽日約左人打波

今日返工賺到錢
食左薯條同豬柳蛋漢堡
買左個電子磅磅重發現自己冇肥到

1. 行美食展幾好玩
2. 40蚊買到百變怪大公仔
3. 欣賞到好多藝術品

起身
柯尿
柯屎

每日都好評你既update!! 咁你就有動力每日記底

1 北上按雀
2番到黎頂唔緊叫左隻雞
3 番黎同sp環保左兩q

多謝
前排忙緊final唔得閒日日update

1.食m記
2.聽日去旅行
3.煲緊套好睇嘅劇

1. 幾日都痾靚屎
2. 老細今日冇返工
3. nivea幾好用

我真係有睇嫁，我都有d情緒病，睇到你地開心既事我都開心d

1. 食到好味嘅串燒
2. 陪阿媽行左成日街
3. 瞓左個舒服嘅晏覺

1. 聽日開始放3日假
2. 返到屋企有機打
3. 做完gym好攰好爽

留名支持

1. 去緊旅行好開心
2. 喺酒店瞓到自然醒先去玩
3. 食好多好野

去左邊到玩？

試下先
1. 今日同條仔食lunch
2. 今日食左好好味既白豬飯
3. 今日見到2只好得意既貓貓

1. 終於去左博物館拎左年證
2. 同frd行tst好開心 有個識得欣賞好多野既frd一齊行好開心好滿足
3. 今日公司得兩條友 so free~

加油

1. 睇左書
2. 午餐好食
3. 聽日得閒

1.翻工幫到手有成功感
2.食左個好食既滑雞飯
3. 67 今日居然無第三件開心既事

1. SEM BREAK咁耐終於有FRIEND約出街食飯
2. 今日出街個商場冇咩人, 行得好舒服
3. 買咗2枝筆比自己

1同2唔係一樣咩

1.聽日仲有一日假放
2.喉嚨已經唔痛
3.今日可以見男朋友

1. 今日行市集，人山人海好熱鬧
2. 買左杯抹茶飲好味
3. 返到酒店沖個舒服嘅涼，攤喺張床碌手機

梗系唔一樣啦男朋友仔
同一件事可以有唔同既開心位架嘛

今日
1. 同條仔倒數
2. 同條仔第一次倒數
3. 同條仔睇煙花

1 打牌贏咗16蚊
2 同當年中學同學一齊倒數
3 食咗隻雞脾做燒夜

1.食爭鮮壽司
2.睇戲
3.煲劇

只你老母

1.冇發惡夢 前兩日日日夢到成手血
2.準時上堂
3.食左條好滑既魚

睇呢個post有知足常樂既感覺

成星期無人share 了